其實件防暴衣防火...但腐蝕性液體就輕鬆辣穿..係咪暗示緊d咩

係咪有新方向

請全民無·限·期罷工罷課，救自己、救義士！迫政府讓步！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！

係 畫面好睇d

麻煩有時間入黎睇睇
【長文】✰✰ 一個港島街坊有野想同今日港島班前線講 ✰✰

推

唔玩火咪玩水囉

哩個patch水魔法係主流

你再講佢地好快著鐵甲架喇 驚豬啊

/

消防員嗰啲衫就防火

屌